[
    {
        "randomId": 26
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga mbona Rusengo mu maraka",
            "option_1": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_2": "Urushishi ku igufa",
            "option_3": "Inkono itogota",
            "option_4": "Indiga mu ihene",
            "correct_answer": "Inkono itogota"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kati \"papari\",kati \"pa\", inzubukira nayikiye kwa Rwamugenzi",
            "option_1": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_2": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_3": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera muremure waje none",
            "option_1": "Umuganda",
            "option_2": "Inturo mu muvumo",
            "option_3": "Inda muruhara",
            "option_4": "Inkumi yiba",
            "correct_answer": "Umuganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirabyungwane",
            "option_1": "Ikinyamushongo",
            "option_2": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Ibiryo ku mbebe",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngira inka iheta ibitugu igasimbuka urugo",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_4": "Ikigega kitagira amasaka",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "I Burundi n'i Bunyabungo inama ni imwe",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Igihu",
            "option_3": "Umuyenzi",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Negetse umuzinga ku ngoma ya Gahindiro n'ubu nturinjira",
            "option_1": "Ishoka mu giti",
            "option_2": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_3": "Imyenge y'amazuru",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Imyenge y'amazuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bucunya butisiga",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Imbeba mu muguta",
            "option_3": "Agacurama",
            "option_4": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "correct_answer": "Ubuzuru bw'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata inkoni mfate indi tujye gukubita Rutabyuka ku Mukobwe",
            "option_1": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_2": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_3": "Igihu",
            "option_4": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "correct_answer": "Igihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bisa bidasa ururo n'urumanfu",
            "option_1": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_2": "Amasaka n'urukungu",
            "option_3": "Amabondo y'ihene",
            "option_4": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "correct_answer": "Amasaka n'urukungu"
        }
    }
]